射手女入有野請教你地

如果有個識咗好耐嘅獅子仔突然拖你，你會點？
利申：成日一齊出街，情人節都一齊過過但冇做任何親熱野。

2018啦仲星座

我一直當你係好好既朋友

基路難行
不過支持

星座撚正on9

拖手都要諗噤多，你係咪男人嚟？

有feel咪繼續 冇feel咪拜拜
個個人都係咁嫁啦關星座乜事

射手女係咪住森林打獵為生個d女仔

立即call漁農

[/img]